到底係抑鬱定認命

發掘一下 長處同優點可以增加自信心同正向情緒

冇 真係冇 唯一諗到就係個樣生得唔差 但呢啲都係父母俾我 唔係我自己拎嚟

要花比常人多好多精力去做啲常人認為正常嘅事

你有冇例子
有冇機會係思考方式既問題？
阿sir教你4 5 6 你就只諗到4 5 6，
但個腦諗唔到/connect 曾經學過既1 2 3 要自己探索既7 8 9
諗唔到whole picture 出黎
所以每一個step都好卡住卡住 咁必出黎 好事倍功半咁

重刷囉 咁辛苦為乜

我都俾個仆街焦慮同驚恐證搞到乜撚野都冇 但我睇咗醫生開始食藥有好轉 同自己講最撚差你都試過我就唔信成世都咁撚差 啲個經歷我一定會十倍奉還

我好明白你既感受
因為我都長期俾呢種諗法困擾住